連個天都為香港哭泣

到底係李氏力場嘅失效，抑或係上天也為香港哭泣

昨日各種不合作運動罷工，今日到天文台幫大家放工